居屋2019幾時出揀樓次序

如題

出左十世啦
第一個係48

sorry 我表達得唔好
我意思係，大家如果都是第1粒珠，咁個次序是如何?

屌
你先係第一粒
我唔係啊

聽朝

我都想知 我48

好意思，借個位

816全民㩒錢日，藍絲一齊撐

係點

快啦

出左了